我好明白大家嘅心情

我知所有人都會好痛苦
但係要頂住呀
唔好傷害自己 大家喺身邊 二百萬零三人永遠同在
唔好覺得香港已經無希望
今日係好大嘅突破 我哋會贏㗎 會聞到自由嘅空氣
唔好放棄呀大家
WE ARE HONGKONGER
I LOVE ALL YOU FOREVER

推

大家要頂住

唔好傷害自己
你上嚟連登或者on site都有好多巴絲手足
我哋會陪住你哋

大家要頂住呀

唔好為垃圾政府犧牲自己
我哋可以用雙手推翻呢個政權
無問題㗎
一定做到

走啦
過幾日我陪大家再圍過

手足唔好放棄呀
有唔開心嘅
入呢個post搵我哋吹水
呢1個月嘅壓力太大可以放鬆一下 抖一抖氣

無錯
唔好犧牲自己
同時
唔好傷害自己
生命好寶貴
為咗林奠放棄 咁大哂？

十仆十仆

幫手推 我驚有手足會覺得好無力

香港人係無敵嘅
無嘢難到我哋
喺現場有咩問題都解決到
無論係進攻急救物資都好掂

我諗 你到要放鬆d....

我無事
我會堅持落去
大家要一齊頂住

我記得今日自己full gear 有婆婆拎條毛巾畀我等我涼爽啲
我哋係活喺咁有人情味嘅香港呀
我哋互相扶持 守望相助 你唔會得自己一個

推呀

大家加油

香港加油

瞓個靚覺 又係新一天
呢個世界無嘢係我哋香港人搞唔掂㗎
林奠呢啲大boss緊係要多少少時間
但一定係值得

香港加油呀

香港人加油